連仔肯唔肯犧牲大，推新平台?

而家的連登模式太過方便五毛，論壇式的討論亦唔岩傾大事。

希望在座的有職之士，有能力的IT人，甚至連仔自己，願意企出黎籌組新的、更適合社運的平台

點證明自己唔係五毛

證明自己係唔係五毛係無可能做到，係呢家的機制下，我有心拉一群五毛一齊做勢一定厲害過而家一個人發PO仲無人幫手推。

就係因為連登有咁的缺點，比對家用到盡黎打擊我地
自己人想對抗又要用返同一招尻洗PO。
結果咪搞到連登愈黎愈無討論價值。

連仔，千祈唔好做泛民，唔好太貪戀社運發言權，就算你係出於好心都改變唔再連登比五毛愈搞愈差，呢度就變高登2.0

開新台叫戰術台
唔係人人入得